{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 달링하버펜션 (환상야경뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数の追加、基準人数を超過した場合、費用発生および入室不可などに注意してください。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設利用時に毀損や紛失時の宿泊客の責任となります。 客室での直火方式や炊事道具の使用禁止、喫煙は指定された場所でのみ可能であり、娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 IPTV/WiFiを通じてインターネット利用が可能で、オーシャンビュープールの運営期間は5月1日から9月30日までです。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車可能なスペースも提供されます。 周辺の観光地には麗水ケーブルカー、梧桐島、アクアプラネット麗水があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約人数の追加は可能ですが、基準人数を超過する場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は場合によってはお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約・利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室では直火方式や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTV/WiFiを通じてインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "オーシャンビュープールの運営期間は5月1日から9月30日までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には麗水ケーブルカー、梧桐島、アクアプラネット麗水があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 464
    }
}